#############
QUALIFICATEUR
#############

Description
===========

C'est le profil utilisé pour les utilisateurs qui valide et complète les dossiers saisis par le profil guichet unique.
Il va leur permettre :

- de saisir une demande
- de compléter un dossier d'instruction

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: dashboard_qualif.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Dossiers à qualifier*
#############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté
- Accéder aux dossiers d'instruction à qualifier qui ne sont pas ERP, affecté à l'utilisateur connecté

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: menu_qualif.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil instructeur (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)


Rubrique *Guichet Unique*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil guichet unique (cf :ref:`Rubrique guichet unique<profil_guichet_unique_rubrique_guichet_unique>`)

.. _profil_qualificateur_rubrique_qualification:

Rubrique *Qualification*
------------------------

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction a qualifier.
- Rechercher des dossiers d'instruction en fonction de plusieurs critères.
- Accéder aux dossiers d'instruction dans le sig.

Action(s) disponible(s) par onglet :

  - *DI* :

    - Modifier le dossier d'instruction
    - Accéder a la fiche de visualisation des données techniques (CERFA)
    - Modifier les données techniques (CERFA)
    - Accéder à l'édition du rapport d'instruction
    - Modifier le rapport d'instruction
    - Visualiser le rapport d'instruction
    - Finaliser le rapport d'instruction
    - Reprendre la rédaction du rapport d'instruction
    - Accéder aux actions de géolocalisation
    - Lancer toutes les actions de géolocalisation
    - Vérifier les parcelles
    - Calculer l'emprise
    - Dessiner l'emprise
    - Calculer le centroïde
    - Récupérer les contraintes
    - Accéder au dossier d'instruction dans le SIG
    - Afficher l'édition de récapitulatif du dossier d'instruction
    - Modifier manuellement de la date d'affichage
    - Télécharger l'attestation d'affichage obligatoire

  - *Contrainte(s)* :

    - Visualiser la liste des contraintes du dossier d'instruction triées par groupe et sous-groupe.
    - Ajouter une contrainte au dossier d'instruction.
    - Accéder à la fiche de visualisation d'une contrainte.
    - Modifier le texte d'une contrainte.
    - Supprimer une contrainte.

  - *Instruction* :

    - Visualiser la liste des événements d'instruction du dossier d'instruction triées par date d'événement.
    - Ajouter un événement d'instruction au dossier d'instruction.
    - Accéder à la fiche de visualisation d'un événement d'instruction.
    - Modifier un événement d'instruction.
    - Visualiser l'édition de l'événement d'instruction.
    - Finaliser l'édition de l'événement d'instruction.
    - Reprendre la rédaction de l'événement d'instruction.

  - *Consultation(s)* :

    - Visualiser la liste des consultation du dossier d'instruction triées par date d'envoi.
    - Ajouter une consultation au dossier d'instruction.
    - Ajouter plusieurs consultations au dossier d'instruction.
    - Accéder à la fiche de visualisation d'une consultation.
    - Visualiser l'édition d'une consultation.
    - Modifier et rendre l'avis de consultation.
    - Afficher l'édition de demande d'avis.
    
  - *Commission(s)* :

    - Visualiser la liste des commissions du dossier d'instruction.
    - Ajouter une demande de passage en commission pour le dossier d’instruction courant.
    - Accéder à la fiche de visualisation d’une commission.
    - Modifier une demande de passage en commission.
    - Supprimer une demande de passage en commission.
    
  - Lot(s) :

    - Visualiser la liste des lots du dossier d’instruction.
    - Ajouter un lot au dossier d’instruction.
    - Accéder à la fiche de visualisation d’un lot.
    - Modifier un lot.
    - Supprimer un lot.
    - Éditer les données techniques (CERFA) du lot.
    - Transférer ce lot aux nouveaux demandeurs

  - Bloc-note :

    - Visualiser la liste des notes du dossier d’instruction.
    - Ajouter une note au dossier d’instruction.
    - Accéder à la fiche de visualisation d’une note.
    - Modifier une note.
    - Supprimer une note.

  - *Pièce(s)* :

    - Visualiser la liste des pièces du dossier d'instruction.
    - Prévisualiser le document dans une fenêtre modale.
    - Télécharger le fichier d'une pièce.
    - Télécharger toutes les pièces du dossier d'instruction.

  - *DA* :

    - Visualiser les informations du dossier d'autorisation.
    - Visualiser la liste des dossiers d'instruction portant sur la même autorisation.
    - Visualiser la liste des dossiers d'autorisation liés géographiquement.
    - Accéder à chacun de ces dossiers.
    
.. _profil_qualificateur_rubrique_instruction:

Rubrique *Instruction*
----------------------

Recherche
#########

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction de la collectivité de l'instructeur connecté ou de toutes les collectivités si l'instructeur appartient à la collectivité multi.
- Rechercher des dossiers d'instruction en fonction de plusieurs critères.
- Accéder aux dossiers d'instruction dans le sig
- Accéder à la fiche de visualisation d'un dossier d'instruction

Actions identiques à celles de la rubrique *Qualification* (cf :ref:`Rubrique qualification<profil_qualificateur_rubrique_qualification>`)

(Consultation) Mes retours
##########################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction instruits l'instructeur connecté pour lesquels un avis a été rendu et qu'il n'a pas encore été lu.
- Accéder à la fiche de visualisation de la consultation dont l'avis a été rendu dans le contexte du dossier d'instruction.

Actions identiques à celles de la rubrique *Qualification* (cf :ref:`Rubrique qualification<profil_qualificateur_rubrique_qualification>`)

(Consultation) Retours de ma division
#####################################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction instruits par la division de l'instructeur connecté pour lesquels un avis a été rendu et qu'il n'a pas encore été lu.
- Accéder à la fiche de visualisation de la consultation dont l'avis a été rendu dans le contexte du dossier d'instruction.

La liste des autres actions est disponible dans la partie `Recherche`_.

(Consultation) Tous les retours
###############################

- Visualiser la liste des dossiers d'instruction instruits dans la collectivité de l'instructeur connecté (si l'instructeur est affecté à la collectivité de niveau 2 alors la liste contient les DI de toutes les collectivtés) pour lesquels un avis a été rendu et qu'il n'a pas encore été lu.
- Accéder à la fiche de visualisation de la consultation dont l'avis a été rendu dans le contexte du dossier d'instruction.

Actions identiques à celles de la rubrique *Qualification* (cf :ref:`Rubrique qualification<profil_qualificateur_rubrique_qualification>`)

*Rubrique Suivi*
----------------

Actions identiques à celles du profil cellule suivi (cf :ref:`Rubrique suivi<profil_suivi_rubrique_suivi>`)

*Export / Import*
-----------------

Actions identiques à celles du profil cellule suivi (cf :ref:`Rubrique suivi<profil_suivi_rubrique_export>`)
